【童星出身】無綫藝員李日昇IG留「光復香港時代革命」 惹大陸網民微博圍剿

入行20年，曾做過童星的無綫合約藝員李日昇，出道至今已拍過超過100部作品。雖然李日昇為大台藝員，但早前他在社交平台中以「光復香港，時代革命」留言，即被一眾「愛國」網民留言爆粗鬧曱甴，而且在微博更被圍剿。

李日昇6歲已經開始拍劇，媽媽是著名粵劇演員傲雪瑩，曾拍攝過《戇夫成龍》、《皆大歡喜》及《溏心風暴之家好月圓》等，近年在拍攝劇集《大醬園》，因古裝扮相與年輕時的李嘉誠撞樣，而被劇中演員「集郵」，在《跳躍生命線》中飾演救護員而受到關注。而最近，李日昇在IG中上載了一張半身證件相，並留言表示因健身室停止營運14天，有健身習慣的「手足」已開始岀現健身戒斷反應：「在家磨拳擦掌，不由自主喪做掌上壓，舉起傢俬，甚至背起家人做深蹲，現呼籲每位手足唔好鬆懈，繼續盡你所能鍛鍊身體，光復香港，時代革命。」而且更叫大家要「狠狠懲罰」被指是「黃店」的拍攝工作室，之後更hashtag埋「#光復香港時代革命」。

此post一出，一眾網民即時大讚身為大台藝人的李日昇夠膽發聲，更紛紛以「五大訴求，缺一不可」、「光復香港時代革命」等來回覆，不過亦有人他要「小心方丈」。李日昇表態後，有「愛國」網民走到他的IG中，用粗口狂鬧他是曱甴，而且更在「主場」微博圍爐，叫大家「認住這只TVB曱甴」，更有人到他已經好久沒有使用的微博中，留言鬧他是「港獨」、「低B垃圾」及「弱智仔」等，不過李日昇就一於少理，出post時繼續hashtag「#光復香港時代革命」。

李日昇在IG中，除了寫着「光復香港，時代革命」外，更叫大家狠狠懲罰黃店。（IG圖片）

真香港人

真係估唔到

五大訴求，缺一不可
五大訴求，缺一不可
五大訴求，缺一不可
五大訴求，缺一不可
五大訴求，缺一不可

好感動香港人

佢竟然係黃

佢個西面樣

睇怕好快都要執包袱扯

唔畀架？

原來係佢 去viutv la

真係唔知咁樣出聲值唔值
佢比任何人都勇敢

佢演技唔差
好多數做啲特殊角色，演得好似
好入型入格

respect

記得佢成日做弱智 原來咁黃

真 手足

佢去viutv真係發展會好啲,cctvb成日比內弱或智障角色佢做搞到定型
,你睇張松枝去到viutv形象最少啲人記住二月廿九好爸爸角色

神探隻鬼

推

黃到金未見過藝人會講到出口

型撚到
大家記得ig follow
比黃藝人多啲關注

一定會更好

不嬲有係IG follow佢大隻仔健身教練

我已經亂左
佢到底姓張定姓陳

太勇敢了
希望他能脫離TVB

光復香港，春袋革命
罷叫大6雞

去IG follow + like + like埋手足啲comment啦

支持一下

支持

睇錯方東昇

型

好記得黑社會佢做任達華個仔

型撚到

Danny 仔

一直都有follow

唔使驚冇得做藝人
大把手足可以搵佢做健身教練

愛狗爸
一個好角色同好劇本真心重要

下面個樣咁似黑警,居然咁黃

快d離開tvb

好記得
自己老豆係黑人會龍頭
但走去封老毛比d飛仔要跟大佬

錯字, 黑社會龍頭

好靚仔

cctvb好快會炒佢，睇下垃圾清同林泳淘就知

加油支持

真手足

良心藝人一定支持

真正既前線黃

人地拍戲要做黑警咋？

各位唔好齋鳩噏支持
立刻去follow佢IG俾like先得

之前遊行有見過佢
真係手足嚟大家比啲支持佢呀

年輕版管家仔

過viu啦⋯⋯

Cctvb 咪只得最大最老過班搵到真銀
其他藝員仲要埋沒良心先有工開，而家cctvb越來越少廣告，早走早著啦，做番自己仲開心

...

成日係鯉魚門康文gym見到佢
好似有份拍十年 自焚者

好多藍屍樣都係黃 係你地班仆街唔知姐

佢咁靚仔都藍屍樣

竟然直接表態 所賞佢
有良知又勇敢直言
唔做tvb咪去第度做
希望佢去第度發展成功

去Viu la大把世界

李日昇係TVB 拍劇都敢發聲 respect
迖狗妹下妹下妹左成年都唔敢講呢八個字
但係大量連登仔幫佢平反

支持 但睇怕仆街cctvb 好快炒佢

光復香港時代革命 五大訴求缺一不可

呢個真係識
黑社會任達華個囝

但viu都要生生性性先得
邊有理由林保怡套《歎息橋》喺支那優酷播完先喺香港播㗎

乜佢咁大隻

支那豬收嗲啦
咁多野講去武漢講

係餐廳見過佢真人 宜家幾大隻幾型

條女仲好靚

黃藝人

聽過鄭敬基都有講

無錯,而家出聲既CONCERN係賺藍營既錢,支援手足

Wow

真係好勇
有d位置冇辦法大聲講自己既政治立場，但可能默默做緊嘢
唔好鬥黃，唔好屌走同路人

who

手足

欣賞！！ 光復香港 時代革命！！！

好大隻

撐

831

唔值得咁做 遲d連登仔就會開始批鬥你唔夠黃付出唔夠多

好勁好型

即刻follow
細細過就睇佢

推！！！

真心2月29對入面好多演員黎講
都好有突破

成套戲接近電影質素
特別係背景音樂做到好好
爸爸角色做到好可愛

相反CCTVB，十年都係嗰種戇鳩鳩背景音樂
編劇同對白仲戇鳩，廿套戲得1套有睇頭
香港電視劇衝唔出香港都係因為咁

真勇武

大個左型到仆街 仲要大隻

少年林峯

果然係英華仔師兄好嘢，支持你!

波台手足黎

大把偽人連表態都唔敢，佢肯咁明確講出嚟，起碼已經係一種好多老前輩都冇嘅勇氣。香港比支那掌控咗咁多年，出一句聲有可能就代表佢冇咗好多賺錢嘅機會，唔係個個都有勇氣同錢作對。

所以真心講句，可以歸佢為黃絲藝人。

想含

手足好波 靚仔咗好多

兒登狗成日叫人去垃圾viu 乜垃圾viu有咁多資源捧人咩 定係又要眾籌出糧俾呢啲黃屎偽人
提提你班傻閪 垃圾viu有資源有機會都俾曬薑吐為首班偽韓仔啦

點呀？咁留喺cctvb先啱呀？viu起碼有改革肯創新，啲嘢整出嚟係好睇喎！

人一藍，腦便殘，你都係繼續睇cctvb啦，唔爭在睇撚埋支那抗日神劇啦，反正你中意唔撚用腦，睇啲你嘅強國安排好哂嘅內容就啱㗎啦

咁大隻，打撚死人咩

我都睇到O哂

近年除咗降魔的仲有乜野有睇頭
悶撚到呢

咁黃，如果tvb搞事，可以去做youtuber相信有好多手足會幫手cls

做人要有風骨 連寂寂無名嘅明星都敢發聲
叫其他CCTVB嘅畜牲情可以堪

好似揾唔到呢個po, del咗？

好靚仔好好J

呢個好似有D印象

佢讀九華，名校仔係有風骨啲
好似係

b

Ig 咩名

屌呢個真係勁夠薑
10個藝人9個都唔敢喺社交網絡講呢八個大字

Support

引大隻樣又唔差
轉v喇

唔黃講口號黎做咩

昇仔

去撐佢啦

呢個由佢細個睇到佢大

同林峰拍溏心開始靚仔同大個仔

黑社會入面做任達華個仔 （denny仔）

捧佢做香港之子，佢雖然成日演弱智，但睇落真人似係幾聰明

尋日李綺雯直播隔離十四日生活
有搵佢連線網上教做運動
果然係黃嘅先有計傾

G持

神探入面幾好戲

覺得佢同珈其好似

過檔viu

光復香港，時代革命

Handsome

果個細路仔原來係佢

撐你

乖啦, 阿麻隻雞髀俾埋你食

佢尋日同𡃁妹一齊做live
我仲停留喺佢做管家仔 依家又型又大隻
支持黃色藝人！快啲follow佢ig啦

無做tvb啦好似
做健身

屌 對唔住大家

我禁左負評，對唔住大家

我會去睇睇隻手

係咪拍杜sir 黑社會/神探果個仔?

冇俾tvb洗腦

咁靚仔留起CCTVB嘥咗

支那認證

正氣
要支持

push

其實好多TVB人都係黃，但間公司無得揀，一定要係紅
而家TVB咁弱勢，旗下藝人真係唔怕黃出面，橫掂都無飯食，不如做返自己

竟咩然？我肯定有好多藝人都有良心只不過被打壓姐

橫掂都無飯食呢句講得真

好勇敢

原來呢幾年咁多人仲睇tvb
我淨係記得十幾年前佢做某人童年

J 死我，俾佢搞到轉基

Respect

轉會未

去Viutv 啦

即刻Follow佢IG

拿拿聲去follow 左先啦

呢d5 6線演員都有大陸人睇
都唔知開心定唔開心

王喜都賺過人仔（佢自己講）

人做童星佢做童星
柏林隻曱甴

管家仔

死曱甴

膽小鬼
但佢呢家個人好撚大隻

[引用] 香港特首人工每日高達$14274

張松枝好型， 好過響TVB做 d 19角色

嘩咁大個仔架喇

做無線扮黃

Tvb金黃藝人

好靚仔啊

光復香港 時代革命

由佢細個睇到佢大
估唔到咁有骨氣
支持佢

tvb 沉船

快撚啲走

過檔ViuTV啦

講得出呢句說話你唔係弱智就係五毛，人地夠膽講呢句口號喺cctvb等同宣佈演藝生命終結，人地係為大義犧牲自己事業前途，你同我講佢有幾黃？

可能佢贏在起跑線呢， 作為一個藝人緊係重視自己有冇得發展

拿，呢啲就叫黃喇
個啲只係跳槽嘅中立只係中立

等炒

估唔到

我都覺得佢個樣似奸角樣

支持！

叻仔

又一個五毛

差佬樣
細個童星就得意
大個個樣太cool

十年內淨係得EU睇得入眼
重睇過1次成套
算比面佢

勇敢的香港人

希望大家加入cctvb狙擊組落重藥打到cctvb變亞視

班偽人剩係靠cctvb出糧搞到無飯食，係必然。

佢女朋友都好黃，係紋身師，啲紋身好靚，好有才華！五毛們，人哋係淺黃，偽黃定深黃都唔緊要，因為一睇就知你係戇鳩藍絲分化撚！

Wa diu正
大大力支持
開YouTube channel please

光復香港 時代革命
我地一定要好好珍惜佢地

Lm

撐佢

松枝爸爸好正

721831

可能一早想過viutv

一表態，要付出好大代價！佩服！

以為藍絲留言已經比喻為大陸網民
Btw g持李日昇

咁你想點呀？咁撚多要求

你睇下有幾多TVB藝人咁高調表態
不過黃就係黃，唔分黃嘅程度都岩嘅

睇返佢啲ig post
原來佢好早期已經開始落 光復香港時代革命 Tag
黃到金

多數做啲唔上進嘅二世祖

佢d戲好好 等佢有d「佬味」之後可以發展會更好

小智

佢做弱智仔好似, 有印象

岩曬手足做

真係由細睇到大
早幾年拍好多港台節目

Who

Sor撤回

1111

佢同𡃁妹李綺雯琴日開咗live學健身，大家可以去睇下，支持下黃絲 YouTuber

去viutv啦

撐佢！黨媒容納唔到黃色藝員，走啦！大把世界

好撚型

推
唔知點解覺得佢似有落過場

快follow 同comment

過檔啦。
支持！

良心藝人!!!!!!

更好出路

佢對胸

可能發現做健身仲好搵

我細細個就睇你啲劇

呢個官仔骨骨，但係cctvb竟然會捧咁撚樣衰既張振朗

係!!!

張松枝超型
年紀愈大愈有男人味

英華仔黎

大隻仔 好撚正
即刻follow

五毛，88

唔好掛住讚，記得聽話操嘢

屌你老母係咪又想分化？係咪要鬥黃呀你老母閪！

即刻follow!

佢係咪黑社會入面樂少個仔

講真係細個做黑社會嘅時候好好戲喎

係

你細細個我就睇你做戲架喇

神探入面個細路

推推推推推

沒有牆的世界

黑社會樂哥個仔

我覺得佢同鄭柏林好似樣，成日以為佢應該會撐警

仲有兆基創意
呢間直情係全校都黃既

管家仔
果陣好鍾意睇佢同少女鍾嘉欣既戲

入行20年
同細so一樣

一講少年林峯就好有印象

真 好鍾意呢對
Btw個女仔而家結咗婚仔都生埋lu

好過個栢霖仔

真。香港人

因為太多人睇過家好月圓

講真唔係佢地嘅少年版做得咁好，睇果陣都唔會咁投入成年版果段情
咁快有冇佢Facebook page/IG可以睇？

佢同佢女友都真係黃到金

要撐

呢個post捉到原來個個都睇tvb

pish

yyyyyyy

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

記住share香港人嘅抗疫成功經驗，如果話冇口罩就blame落支那人度

雪雪

幾靚仔

新世代港星

睇名唔知邊個 睇樣就原來係佢

真係幾靚仔

真藝人, 刮目相看

李日昇今日回覆傳媒時，坦言已有心理準備「冇得撈」！他說：「所有香港人都有權發聲，有言論自由。」李日昇在4年前正式成為無綫親生仔，現在尚有半年經理人合約，他亦打算不再續約：「我上年7月已經同公司講咗唔做，推晒啲job。」而去年6月，正值反修例運動開始，他覺得自己與公司立場不一，越做越心灰意冷，他續說：「我之前喺度做演員時，覺得自己對社會冇乜貢獻，同埋我自己唔係好buy公司啲嘢。我覺得做演員係可以令大家開心或娛樂到大家，但呢個時勢係應該要諗多啲嘢，唔係需要娛樂。」

李日昇昨日更撐已離開大台的李綺雯(o靚妹)開設的youtube channel，成為她「Stay Home with me 14 Days」首集嘉賓，李日昇透露現在有做健身教練，在節目上大騷爆肌身材。他還自爆最近播出由楊明、張振朗、蔡思貝主演的《機場特警》，原本是機場特警其中一員，但後來被易角只能做軍裝警。記者及後追問原因，他解釋：「一開頭唔知點解(被易角)，所以發奮操大隻，但之後同我講番，係因為我個樣細個。」他曾在IG限時動態貼相，留言自嘲：「而家睇番我又真係一啲都唔似做特警嘅材料...我邊有咁狼死。」

去viutv都唔撚好去tvb
Tvb俾狗去

收皮啦

我鍾意你

藝人要咁樣發聲真係好勇敢

佢好耐之前已經有表態

開返個youtube channel好過啦
靚仔又大隻
share下健身資訊已經大把人睇

P牌又黎一推

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118 229 321